[一人一post]悼念東方創辦人馬惜珍客死異鄉

R.I.P

希望佢長命百歲
可惜天悼英才

跟隊

玩命

講句抵死 斷估唔犯法掛

悼念都犯法

\|/

突發

點解佢唔返黎既？

懷疑販賣鴉片俾香港政評通緝

rip

有無同子孫團聚，落葉歸根？

早知今日，何必當初

又覆錯 post

販毒販到風山水起 佢就好啦

香港政府不近人情
唔比人返黎落地歸根
希望佢個墳頭上無烏鴉
而係拙壯地長出一片片茂密既森林

上面班人用係咩心態
人都死咗啦
既往不咎ok?

Ok

司機口德村有落

抵呀

紙扎鋪有冇紙鴉片賣
想燒啲野比佢
等佢可以係下面搞盤小生意起家

創返間冥方日報

Ok唔

唔知佢落到去會唔會見到林則徐呢？